[屌你老母莫拉達] 車 vs 修咸

屌定差唔多啦

西波

今晚精彩 Willian alonso Mola barkley 四大長老 仲唔深夜西波

法比最後一役

訓先

lm Romeu鏟草

班蘭特傷左?

未開波都知閪
反而幾想睇場波望下沙利會點換人，切到底係用嚟換走達，安定巴克利呢

切換達做翼 夏神踢假9

屌你老母莫拉達

支持牙達！

Romeu次次都上身報仇咁

點解會傷咁多人

佐狗2019年第一腳就交失

會off side 幾多次呢

呢球比son既話一定入左

岩岩個位比雷斯ban入去仲好
朗狗要禁區前少少先入到

悶到仆街

達狗波都控唔到

向上頂啦on9

莫拉頭

基本啦

今季d長傳十至八九都係後防斬上中
冇左雷斯唔知點攻

深夜閪波

屌你老母達 我係世3再要同呢d人踢波 一定走

牙朗推右走左 勁到

達係到做乜

屌你達一早比啦

達幾時斷腳

達狗真係弱智

無失好好啦wor

達真係成個痴線佬咁

19年個個都好醒神咁

老鼠仲話車區第一轟迷
2019年第一場波都唔睇點叫轟迷

沙利煙餅

大家唔鐘意達狗都唔洗下下咩都屌

幾個funson都係到

簡迪長傳

女人達就是原罪

romeu爆頭

打少個前鋒

射你老母咩安

咩都屌 條友波都控唔到呀屌 佢而家直頭跑都唔跑 世三去迫佢仲on99咁行呀 唔屌佢屌邊個

達狗躝啦

lan下下都進攻終結者

佢真係有親波就俾左對面

黑世三做乜𨳊

條友真係廢架wo

阿朗d傳中真係好廢

出切啦屌

牙朗點解廢撚左咁多

肯買前鋒未
達廢到

佢今場冇野喎

想睇切

達子頭先突然做到野

啱啱傷好 踢到半場已經好好 我諗沙狗根本都唔想出達

頂 可唔可以比少少火黎呀
能力唔得但有比啲鬥志呀
冇左個波就去追啦企係到托咩柒達

西波confirmed 冇人走位

岩岩有下禁區頂no look pass

安去死啦
廢到

痴撚線，後備好似冇翼，球王安係咪可以hea到完場

左d過頭長傳真係麻麻

佐膠有邊腳向前做波係成功

阿朗叫世三跑
世三採佢都有味

都幾悶

雷斯長傳仲勁

E33上場好似踢咗一陣翼 可能一陣都會呢

巴克痢依件小兒麻痺專家幾時仆街死

調位了 安同世三

安受傷

安

又傷多件

安傷埋

頭先果下迪加斬

屌
又傷
咁撚多人傷

得返夏狗！沙狗好波！

odoi大把機會上位了

而家 willian 都傷埋啦 你地開心啦

咁咪好囉
大家最想比cho上位

切

Cls咁快有切睇

Dllm

含得撚

安 8
切 大帝

得達有理安 等安仲成日唔比波佢

佢都傷埋呢

冇哂翼
咁搞法下場係咪會見到銘後備

一個快車傷哂

我都唔明想球員傷係咩玩法

切又要士哥了

終於黎了

Odoi同pedro快d好返

有無啲咩幻幻可以出下

連登ching開心死啦
垃圾安傷

d翼傷哂屌你老母

無晒翼

Moses

未賣再講

人黎！Music！

不了 謝謝

之後係時候到cho上位了

真係最強翼鋒摩閪了。。。

好撚驚切未好返哂又拉一嘢咁就真係仆街了

買翼

切狗都係紮住上

簡迪

又差啲

今場巴克利啲decision making閪撚到

下場就係最強翼衛摸西先王者回歸之戰！

咁都俾人腳指甲篤走

阿朗走上黎 夏狗望都無望過

下場要睇摩閪了

崩盤了

你抖多排先啦

牙朗條傻閪100米短跑咁係咁跑 世三冇理過佢

翼得返hazard cheek moses
下場有得睇moses

不和到出面唔係第一場

cho

佐狗條垃圾幾時死 有邊球向前傳係傳到

下場343啦 冇撚曬翼
Hazard morta cheek
Alonso kante kovacic Moses
Rudiger luiz azp
Kepa

出emerson囉 上場擺過佢打右翼 moses可以繼續放假

柒達果球其實都有 咁都比人差到
都唔知我地唔好彩定佢唔好彩

栢度有冇機會好得切

搵巴克利打翼可能仲好過moses

車唔好彩左幾場啦

達今場比想像中好啦

達今場好左啦 平心而論

草皮人暫時好似未食過草

靚仔真係有特權

cls, 前一排我話佐真奴冇想像中咁勁就俾人屌... 宜家個個就圍佐狗

kepa又施展神技

依半季講左幾多次
柒唔緊要 成鬼日頭dup dup咁快啲躝呀

一頭一腳無大失誤
中間返後搶左兩腳

就訓著

你肯定只係今場?

冇再跌 觀感好左好多

半場和收錢

now個旁述真係唔識㗎喎

成季有邊場好運
安朗各中柱五次

最大威脅都係夏狗果下

紐卡素嗰場

Alonso出夠醜未

達狗今場反搶幾勤力，會試下做配合，但現位都係爭啲，希望繼續進步啦屌，次次有少少希望最後都係會失望

本身諗住巴克利換切 點知安傷左要翼打翼

70M買佢返黎進步

支持rondon

夏狗過唔到人
達柒柒地但好左
安平常表現

今日改善左啦
佢可以keep到呢個水準先講
同埋我無信心會季中買到人啱用

錢就比左 佢進步好過佢繼續跌又要焗用

唔買都買左啦，唔望佢進步唔通望佢繼續柒下柒下屌河馬咩，要搵水魚接貨都要睇辦先啦屌

其實都預咗佢走

達咁靚仔
賣佢落火坑啦

屌你 屈狗場波係咪假波

barkley都係差唔多 冇咩走位sense 不過買返嚟平 冇畀人屌得咁甘

成班 pk 罵到 Willian 都傷埋 都唔知係唔係車迷泥架 而家要出阿銘啦 你地開心啦

條撚樣進攻上完左0作用
明明進攻靠佢

老實講下季賣左佢 試mason mount 仲好過

賣我覺得唔洗既 話哂英人
beach算

下一場出阿銘你地就知死 比負評啊拿

今場冇咁閪 多左做波上前 少左鳩猜 睇得出啲球員係想攻 但真係冇乜戰術配合

夏神啲過人究竟搞乜

眼訓了 都係訓

lan啦 唔洗你

佢以為自己係佐煎奴剩係係中間駁腳就夠

巴克利lan未

無氈無扇 神仙難變

3比3 cls

ake入波

雷蛇

型能到

場場有波入 真車帶刀後衛

博下遠射啦diu

邊嗰識？

kante

巴克利

佐狗啲傳波真係無撚腦

多左威脅 仲係無入波

Cheek luiz

收皮頓啲人咁撞得

達狗

切護波真係好勁

識入波未

似悶和

佐真奴射波

似有12m

失分味濃

法比出來
500場
最後一場

達隱型左幾耐

法比！

法左同場

雷斯

法比500

雷斯carry後防

法比

同場

4231 啦屌

屌你又越

屌 達

Off side

我屌你

越乜9 屌

越隻手？
我屌你老母

邊有呀⋯⋯

咁重要越位

屌你鷹眼咩

邊有越....

迫害。。。

屌你最底條友包晒

又越位 屌你老母女人達

仆街啦fa
場場當車輸一粒先咁打啦
屌你老母

兩場第三次

法比又靚傳

法比出黎5分鐘已經完勝巴克利65分鐘

屌你老母旁證

完勝佢65場添啦

法比不停走入禁區
睇黎好想入波

無off

明明包哂

昇龍踭

條右邊死撚左咁

俾人黑都屌

達

Morata

英超為咗保護球證 已經唔會再喺重播拉條線比我地睇下係咪真係越位？

切自己射啦

法比已經2個靚傳

我地唔係的成日俾人黑應該而家拉開好多分
頭四
係未都offside

波都帶唔好

lkk都入波啦

女人達又玩埋啲小學雞野

失分啦屌

換朗啦

莫講話show條線 仲要次次都打斜影埋去 等你無得水平線咁睇 以前係會用高空cam重播

修仔失分

左咪撚再長傳 俾法比la diu

英足總全部人中風死唔去長命百歲
今年黑咗好多次

洗乜吹停

又扮傷

運氣plz

我覺得切打翼啲走位唔夠生 安打翼係成日同世三換位同左右路周圍去 所以好多時候都可以同世三打下配合 但切企死右邊搞到世三無得走過去

我屌你老母
傷就走啦仆街

最後半個鐘仲廢過修記 沙狗lan plz 乜原來意假咁易打

又入唔到波~進攻足球

俾人黑咗者

屌

入左 吹返轉頭

kante bb起唔到腳

D 前峰唔識用腳入波

唉 屌

啲人踢足攰撚到 沙狗！

沙狗 lan ok?

食煙真係冇個好

Sarri ball or wenger ball?

屌你老母，又係深夜西波
早知訓返

修記差到巴塞咁款

好彩下場打fa cup唔係打聯賽

Sarri lan plz

成隊都垃圾

阿朗

呀朗lan la

咁都射 痴線

射撚完未啊屌你老母臭閪朗

踢車就咪博12碼啦

咁又冇12碼
仆街
利獌熱有啦
我屌你老母

以後深夜西波一律不了

阿朗係咪癲咗啊

買前鋒左閘唔屌

收皮

今場切黑洞黎 個波去佢到出唔返黎

一日未有var eq差啲都唔好睇車
黑撚到

朗係咪俾左一年既煙俾煙蛇

莫拉達走啦 成場都唔知掂左幾腳波

分分鐘足總夠膽死有var都照黑

射得幾靚

真係唔識攻㗎喎

女人達今場唔算踢得差